有冇清知道Generation X有咩啟示？

Come on Generation X
是否利多於弊？

Gap

麻煩大家block7上面條五毛

原因：下面個po#2

【勇武流亡海外｜坎坷歲月】理大被捕逃澳洲打黑工 再遭假移民代理騙財